我真係好想搵返EX.....

雖然佢當我係水抱
但我真係好掛住佢好鍾意佢

分左手幾日都好想搵佢
但又驚佢厭我煩
又叫我唔好再搵佢

搵我算啦

你地岩就唔會分手啦

算啦 搵過第個啦

算啦 女人變心
就好狠 一啲情都無
唔好搵番佢咁柒啦

放手啦 exexex
係你就係你架啦
做左幾多年人呀 咁都唔化

真係好狠 一啲情都無
係咪真係冇得救?真係好鍾意佢

我終於明D人點解當街咁跪D女(雖然我唔會)

user name

幾日唔好上黎開post啦

記住
係你嘅就係你
唔係你嘅 咁盡咗力挽留就得

Block曬佢啲野啦 眼不見為淨

女仔好興講佢要走個時就一定唔好比佢走
但到真係佢要走個時,我咩都做哂,佢都係要走

佢block晒我啦啦已經
不過都係控制唔到自己
拎D合照出黎睇

叫雞啦

即係佢唔屬於你 放過自己啦

唔好話叫雞
飛機都唔想打飯都食唔落

係要啲時間既
不過咪叫雞啦

唔知要幾耐先會對其他女仔有興趣
我驚以後都會受佢呢個陰影影響

不知哪日會對愛再有感覺

和誰在一起都用來共你相比
就算了不起只可做到我知己
誰若寄望替代你最尾都要放棄 只能退避

唔會啦
對叫雞冇興趣

萬事起頭難

佢走得姐係唔屬於你啦
無謂留戀啦
唔好心多排就算啦
下一個仲等緊你

你當佢係一個過客啦
曾經珍惜過 冇錯過佢已經好好架啦
加油呀 搵其他野做唔好成日諗住佢
所有野都順其自然啦

不如過幾年都未放低先再叫春

搵啦
俾佢hurt多幾次應該學會死心吧。。。。

做人狠心少少啦 無人會可憐你嫁 del曬啲合照佢啦

多謝你
只係唔明點解可以變得咁快
唔明佢我地間既回憶話放低就咁快放低架咩

DEL晒又唔好
再多唔好再睇
始終係一個回憶黎
DEL晒就以後拎唔返

可能佢都未放低 只係忍心掉埋一邊唔去諗
呢啲回憶留係腦記住就得
唔好將佢帶落下一任
唔係既話對你下個好唔公平

如果有下一任出現就del啦
有啲野過左去 留係個腦入面算
起碼叫尊重下一個對象

佢就係咁
因為佢放唔低佢個EX
所以帶左落下一任到,即係我到
所以我好明白個種感覺

係未放得低前我都唔會搵過個
唔係既話真係對下個好唔公平

你還有黨呀

既然分開了
問好亦不必要

你都係佢其中一個客咋

我好認同有時話要走嗰時要挽留
不過前題係佢鐘意你
乖啦 對自己好啲

如果搵佢話重新識過做FD重新黎過有冇可能?
佢話我地太快

我都好想搵番佢 不過佢應該已經同個新機友好haapy
仲要高過我5cm 希望佢個新機友真係會對佢好

佢會話ok 但唔會主動搵你之類
你好快就會頹返
結果一樣

試左先喇

如果佢唔係鍾意我,只係搵我做水抱
機會應該不大?

算啦 幾年前我都試過 宜家同現任都一齊佐兩年
難過既時間始終會過 嗰時工又唔返 晚晚朝早八九點先訓得著 夜晚諗諗下又係到喊 但都放低佐lu
重新起行啦 加油

見盡大家都係同一個答案就係放手
真係好無奈
我都好唔想放手呀..

冇人叫你第一日就講一齊
傾多一兩個月先喇

最怕佢whatsapp都唔回

都啱 試過先 有一絲機會都要把握

算啦屌
放過自己放過人啦
散左仲做咩朋友
你個心根本係想翻撻而唔係做朋友咁簡單喎
繼續做朋友士只會放唔低

算啦樓豬 有啲野開心過算

有啲野唔好ff咁多 盞自己諗壞腦
係有仲有希望既話你諗下點解你會有今日

男人老狗有咩放唔低呀 時間問題啫

搵左先

咪咁啦 繼續拖拖拉拉有咩意思
你同樓豬都學識放低啦好嗎

人地單身緊 咪試下囉
又唔係搶人女朋友
唔得咪算 冇壞嘅

下個會更好 食回頭草遲早又再散過

有時啲野係咁
女死女還在 女人變左心就肯定無機。
自己大把時間 搵過個有幾難 搵個新黎忘記傷痛啦

可能:
"從前從前 有個人愛你很久"

即管試囉 點都唔會有好結果架啦
俾人hurt多次快啲死心可能仲好既

其實佢最尾講D野都好絕好hurt啦
只不過仲成日抱有一絲希望
等緊有機會可以復合既一日

我唔想要下個,我只係想同佢一世

點解女人可以咁絕咁唔念舊
自己本身圈子唔大,女仔FD一隻手都冇

你繼續 要講都講左
叫啲支持你搵佢既巴絲幫下你手

講係咁講即
而家咩情況你估我真係唔知咩
但而家好似係天使同魔鬼係到打緊仗

你都識講佢當你水泡 繼續中個頭埋去冇意思
唔好諗佢啦 搵野做分散個心仲好
加油啦 上黎吹水啲時間好快過

多謝你

唔洗 同唔到朋友傾
就上黎搵我地傾啦

有時會覺得如果我係佢初戀個結果會唔會唔同?
唔咁快開始又會唔會唔同?
時間問題

唔會 唔關初唔初戀事
我對初戀都冇留戀
佢係對個個人有留戀啫

係咪佢散左個時 你一直陪住佢
陪陪下就一齊？

係呀,個時佢面對好多問題
想有個人可以陪佢
跟住我就拖落佢到,一齊左

咁如果咁都冇咩彎轉嫁啦
我估除咗愛你只係唔甘心姐
我之前都係咁
但只要同自己講 真係冇可能嫁啦
咁就算啦 你都唔想睇到自己沉醉係咁傷心嘅時間入面啦
你唔想要 但現實就係咁殘酷
我好多嘢都唔想 不過你無能為力 呢個係事實
一定好難接受 但一定有一日你會冇事

最重要佢又靚,性格又好
冇左真係唔會搵得返
點解咁好既女仔要鍾意個賤男?

好就唔會搵水泡

可能一時太過失望傷心先咁做
其係一個好稱職既女朋友

咁如果你一直咁講都冇辦法
裝睡的人永遠叫不醒

我之前都好似樓主咁傷心，亦都好想追番佢，但佢始終堅持分手。好彩有朋友係身邊安慰，慢慢放低左佢，仲好似鐘意左自己個fd添

之後個ex搵番我，係咁撩我，但我都係hea佢

女人 腿張開心開放 基本上佢地啲感情好易有 但都好易散
如果唔係點解啲人咁易話氹到條女上床就得到佢的心

但男人真係會念舊

搵但唔好太chur 一間反感 放底或更好 有緣再一起

因為男人唔壞女人唔愛
冇得你唔信架樓豬